[懷念]香港人好嘔心

不停懷舊 不停講以前 6-90年代
餐廳 商場 鋪仔 events
成日80後回憶 90後必定試過
做乜野姐 悶唔悶
不如懷下石器時代
見親都覺得好悶 香港淨係識懷念過去
一講以前就係好好咁

冇撚錯 遊戲台班on9仲玩埋晒啲垃圾懷舊Game

有時懷念過去
係因為失去對未來嘅憧憬
逃避現實

咁有啲野真係以前有而家無咗 有啲可惜

係冇停過果隻 變反感